有冇絲巴12月11會去睇小紅帽？

推

對佢地無乜好感

moore

14號chochukmo & stranded whale同 11號 Silhungmo諗咗好耐最後揀咗chochukmo
Phoon其實都幾正 可惜youtube得一首歌

有興趣

想去

屌 moore好q
好弱智好可愛阿佢
佢係台上彈結他既表情
成隊感覺佢同ashley最有活力！

我前結他呀sir

推 有冇人去

今晚好正
跳到hi一hi